From RTHK: 禁制令禁止機場指定範圍外示威但可在示威區內示威

香港國際機場連日來有市民集會活動，機管局昨日入稟高等法院申請禁制令，並已取得該命令，禁止任何人在機場指定範圍以外包括禁區內，進行任何示威活動，但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會。原告人為機管局，被告為非法或蓄意妨礙機場正常運作的人士。

即係只要做返812嘅人數，因為太多人塞到去唔到機場要停機係冇問題！

推